連仔快入刪佢post

有當事人相

Pish

連仔

推 保護受害人

但會唔會保到佢安全？
唔會俾黑警滅口？

推呀，屌

連仔，幫下手
有當事人相

推

果邊個樓主有咩居心

連仔快手！！！

快刪

Push

係咪私怨撚

push

刪！

推 連仔快del

請del post. 放受害人大頭相個樓主好鬼

推呀

P

快d delete

以前高登都有台主幫手d

連登成立左咁耐都冇台主制

諗下點解？

連生似生意人多過同路人

祝大家好運

刪

要del

推
連仔可唔可以del埋其他有佢相嘅post
有啲post甚至已經唔係今年出

屌佢放乜撚嘢相 又抹黑又剩 推刪post

Report 佢個post

你都戇鳩既
果陣高登啲台主搞到萬民齊屌果陣你未訓醒呀?
女夜鬼未撚聽過呀? 要台主去香討啦

有台主好多相出錯post可以即d
而家害死唔少手捉
果陣係衰早洩放任態度
有制衡既台主制絕對好過而家咁

琴既助護個post自爆埋都冇人理
最後損失都係手捉
唔做既原因自己諗下